
                      NO SÉ SI SOY LA ÚNICA FAN DE HARRY POTTER, Q HA VISTO LA PELI Y TENGO LA SENSACIÓN DE HABERME KEDADO "A MEDIAS". CREO Q NO LE DIERON LA SUFICIENTE IMPORTANCIA A LA BATALLA EN EL CASTILLO, NI A LAS MUERTES IMPORTANTES. LAS PARTES EN LAS Q TIENEN Q DAR EXPLICACIONES, CORTAN LA TRAMA... Y EL FINAL, NO M EMOCIONÓ COMO DESEABA. TENDRÉ Q VERLA DE NUEVO, PARA SACARLE EL JUGO, PERO LO Q ES INNEGABLE ES QUE HA SIDO UNA DE LAS SAGAS MAS IMPORTANTES DE TODOS LOS TIEMPOS.   Â¡NO T ECHAREMOS DE MENOS, XQ TUS FANS TENDREMOS TUS LIBROS Y TUS PELÍCULAS PARA DISFRUTARLAS SIEMPRE Q QUERAMOS! GRACIAS X ESTOS AÑOS MÁGICOS!
        
            